尖沙咀天星碼頭「五支旗杆」包括中國五星紅旗在內旗幟全被收起！

又驚比人拎黎燒

有冇大圖，想cap低

佢地係咪唔愛國

好似呢一年都不嬲無掛旗

厲害了我的蝈

係垃圾桶/.?

國慶都唔掛旗，係咪侮辱國家

亡了，中國亡了

守住枝旗桿 咁邊個守入插你老婆個枝

佢地果塊黑色浮版真係好撚柒
企埋一齊好似無雙啲大眾臉雜草咁

難道要跟蔣家為伍

海港城算係咁，當年仲有告示話警察唔好入

唔明點解連登仔要亂屌人

香港獨立,全支那唯一無支那旗地方

十月一日尖沙咀天星碼頭「五支旗杆」的所有旗幟已全被取下

pin 哩個

旗都無仲話國慶

護旗手去哂邊
點解国慶日會無国旗

做乜事無面見人

我地幫手掛上去啦唯有

好膠
示威者依家發展到唔需要自己出手
已經有示威既效果
成件事係零成本 無人被捕

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

顏面何存

驚俾人燒，所以直情唔掛

旗都無枝叫國慶

大sir; 隨便用

直頭犯國安啦

平日不挂党会原谅
国庆不挂是不是代表向黑暴认输？

输了输了

狗隊用開悔辱

c

港殤日，當年今日海難死 39人，689上場即無好日子過

n

唔知旗桿？？？

好嬲好嬲

m

拉左佢未？

睇唔到，我唔知

國慶要收埋啲旗，成何體統？即係顛覆國家？快啲用國安法拉晒佢地返去

支要爆了

索性冇得俾你燒，佢知實有人唔怕坐監去燒

支那国

輸撚左
國慶連國旗都唔敢掛

點解會咁
國安法出撚完之後得番支紫旗
國旗都無撚埋

驚到咁撚樣

游緊返上嚟

，

国庆都唔掛旗，成何體統

HK is not China, 理所當然冇支那旗

係咪作反？

驚到咁

貼上支那網無限loop

S

五支旗杆 缺一不可

今日口號？？合情合理！！

支旗上面有啲咩喺度，大家自由發揮

呢塊可以防彈架
靈活 方便近戰 同拉人

掛個月餅上去

一個無國旗既國慶。

掛香港旗囉

中共搞到依家咁撚風光

國慶？
國際笑話

笑左 驚到咁

舊年又話人搞搞震落你面，咁而家算乜？仲衰過舊年！囯家的面俾你丟晒喇

Mo la mo la

挑你老母，國慶woo !

咁太無面了，俾微博手足見到就不好了，大家不要亂傳

成年都冇掛過旗

滅国 凶兆

國慶收起國旗
九龍倉

呢張相潛力圖，以後想掛咩都得

又俾佢偷咗？

十一冚旗日

係咪想賀國慶架做乜要除左佢

今次一定死得蝗蟲多

咁大逆不道？
平時拆/無都仲可以狡辯 ，今日國慶喎，咁唔老黎㗇⋯⋯邊個負責人？

但係對面海

補番張有旗嘅相 睇住先啦

淆晒底

輸了輸了
今日連旗都唔敢扯

國慶無國旗
林鄭政府喺咪公然反共

成班黑警黑衫
睇黎今日國喪

話明五支旗杆
係得支杆無話有旗

最簡單既嘢偏偏最少人做

九倉同天星小輪中間果枝係咩旗？